chrome神神地求救

早幾日用chrome開始有問題
一開始只係load網勁慢
之後下載野永遠冇反應或者0%
做其他野好似del cookie咁都係無限loading
試過删左佢删埋所有file重裝都係咁
有咩方法解救

1. Format HDD
2. 裝Linux
3. 裝Chrome
4. Done!

恭喜發財!

逐個Extension停咗去再試，睇吓關唔關事